鄭若驊接受兩報專訪 透露被國家關心傷勢細節 「怕我自己一個人」遂派員陪伴傾談

《星島日報》及《香港經濟日報》今天刊出律政司司長鄭若驊的專訪，鄭若驊提及了她在倫敦遭反修例示威者圍堵致左手骨折脫臼後，獲得中國駐英人員細心照顧。她又說到了北京之後，中方人員「怕我自己一個人」
，所以派人陪伴她傾談。
鄭若驊是在上月中出訪倫敦期間遭反修例示威者包圍，混亂之中跌倒受傷，左手骨折脫臼。她表示，在英國醫院留醫期間，中國駐英大使館人員留意她的飲食，擔心她日日食麵包，所以「大使館同事，拿小米粥來給我做早餐」。她未有透露在當地曾否與中央官員直接交流。
鄭若驊又在《星島》訪問說，相信中央非常關心自己的傷勢，「中央領導通過不同渠道轉達對我的問候和關心」，「出事後（大使館）即刻派人安排入院，送我返國」。

而她在《經濟》的訪問就提到，她到了北京之後，中方人員「怕我自己一個人，不知如何是好」，於是陪她做檢查，又拿水果到醫院，又陪伴她傾談，又有人包了餃子帶到醫院跟她一起分享。
《金融時報》早前引述消息人士說，鄭若驊其實是希望辭職並留在倫敦，但遭北京拒絕，鄭若驊就表示中央領導的問候讓她「清楚知道國家是強大後盾，更堅固自己維護法治的決心」，又強調如果面對艱難環境便辭職是「不負責任」，表明自己不會請辭。

醬油:

發出求救呀？ 冇人同情你呀

大波驊一定感到好溫暖

大波驊對波玩爛未

Push

唔揾人拎啲海底撈佢食？

[又有人包了餃子帶到醫院跟她一起分享]

根本就係恐嚇

姐係唔滾回支那就變餃子餡迫潘樂濤食

真係可憐
英國醫院張床單比條臭西訓污糟咗又要拎去洗

大波驊睇黎好快會吊頸被自殺 然後警方話冇可疑

好窩心

荒誕得嚟你又可能講中哩吓有趣

鄭司長，國家會感謝你的

可能餃子裡面有紙條

國家會感謝你的

沒有黨 沒有大波驊

鄭若驊無慘

其實一個地方嘅律政司要係咁多謝中國、奶共
真係唔好再同人講有法治

失足墮海方便啲

好似紂王將伯邑考整做肉丸然後比西伯侯食咁

封神榜咩?

應該俾支畜監視得好緊密

baby burger 變Otto burger

笑到仆街

即係估中咗啦

Why not?

推到大家一齊入嚟恥笑

愈大波愈易出事
有啲擔心姐姐了

吃餃子什麼梗
人說吃女人水餃，跟說吃女人豆腐是一個意思，說嚴重點就是性侵犯，猥褻女性，說通俗點就是占女人便宜，揩油。北方說「水餃」，南方人聽來就是「睡覺」的意思。

Content farm 咁講喎

成篇嘢個感覺係佢比人脅持監視，睇得我心曠神怡

S

對波冇了
係咪對波冇咗而唔係手斷

講晒暗語

問題係.......同我地講有咩用

好撚曲

波肉餃子
夠整幾打

話比人聽 奶共就有得比人關心

咁似劉曉波臨走前講果啲野
又陪佢彩醫生，又傾計，又帶野食比佢

習包子

被挾持

大波驊心諗，林鄭你都算好帶挈。
大波驊上場之後好似冇一件好事發生過，不停俾人指責同揹鑊，連帶佢個好老公都俾人查到甩褲，唔知佢有冇後悔當日接任

內心一定屌林奠老母
佢就真係中咗圈套啦

就算死都唔可以死係別國既土地上，回國才死吧

點睇都係小米粥慘過麵包wo

...

第一個為国捐軀嘅官員
係咪想屈整親隻手再搞到佢有抑鬱再自殺？

又小米粥又餃子
完全唔係香港文化既野黎

入左黎想走？ 你估你走得甩？

有啲粥水落肚

差在未用morse code打SOS

講多錯多

好想知佢依家咩感受

算唔算係求救

落咗台，死得仲快

直情啦

我睇唔到關心, 反而心寒

[[擔心她日日食麵包，所以「大使館同事，拿小米粥來給我做早餐」。她未有透露在當地曾否與中央官員直接交流。]

1 日日食麵包係強姦警暗串示威者無錢食飯,姐係中共恐嚇肥奶唔好過底
2拿小米粥姐係連電話都比人監控埋

佢老公平時係咪唔理佢？

笑撚死
一睇就知中共“目及”撚實住你對波

要進貢比維尼啦
到佢理咩

原黎送中係咁樣

陰公了入左中共監控list

驊驊唔知食左D咩餃子落肚

語調同被認罪個班完全一樣，好撚恐怖

佢老公有冇再上過水

[無停職呀]德信中學聲明 ： 該老師已表示歉意

佢呢鑊真係十次都唔夠死
中共一定殺雞警猴

清楚知道國家是強大後盾，更堅固自己維護法治的決心

姐係暗示比強大的中共軟禁左, 身不由己有身己

牙驊

我深信入面係屎

黨擔心你空虛寂寞凍

呢班真係垃圾官黎
連少少國際視野都冇
搵外國求國唔該都搵個最勁既美國啦

點會爛
咁多精液華滋潤
對波皮靚左添

貼身‘保護’呀
隨時痾屎都坐o係隔離
咬脷都未必得，仲吊頸

月媚閣

間接證明左依批高官/上流奶共人士 "以往"係差唔多100%信任中共唔會搞自己
幫中共手侵蝕曬香港 你咪無利用價值囉 咁都唔識諗
識玩就緊係一邊呃中共但又比d甜頭中共 另一邊討好香港人 兩邊取個平衡
先有可能保到自己順風順水
又搞咩送中又用鬼曬香港d錢
到香港真係玩完比中共完全控制個陣 你班仆街咪變condom囉

好令人感動啊, 中共要全方位關心下香港保皇官員, 唔可以淨係關心大波驊一個咁偏心

要煲大，不過唔係要救佢，係擺佢上枱

鄭若驊同中方人員做咗幾多次愛

SOS

大波妹渣都無啦

中共會唔會用鄭若驊對波整人血饅頭食

晴朗志雲大師有提過大波驊係堅離地, 唔係一般離地, 我猜測佢對中共既態度只係以"國情不同"去將佢同一般國家去區別, 唔係我地一般人對中共係Chinazi 既理解, 所以係有可能佢覺得走得甩, 中共唔會追到黎倫敦, 唔會用老公黎威脅佢之類, 我覺得今次係佢咁大個人第一次直接受到中共直接威逼, 不知所措, 然後無計可施下跟撚左(或者被逼)人返佢國家既首都--北京, 被人"說服"佢留底做埋餘下任期

仲曲
佢直線嗌緊救命啦

係人都知擺明係監視住你 唔比你走啦

屌，啱哂佢用

你又知佢冇食？

其實佢係咪曲線對外求救緊

而家我地做得岩, 攬炒就係要拉呢班”高官/上流奶共人士” 去餵食中共
唔再做普通市民被佢地出賣!! 呢班人大難臨頭一定飛走, 中共一定回血劍斬佢地
#共享做中國人既榮耀

幾廿碌鳩隊入去都好難覺得凍

根本係

之後係咪會發現有咩高血壓 糖尿
食支共比嘅藥

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

做婦科檢查

西隧

「拿水果到醫院」
拿住水果刀當面切埋比佢睇添，宮心計睇唔小呢d畫面

臭架

睇完真係笑出聲

美國麵包
支蟈小米

隻手臂會唔會被植入遙控監聽同衛星定位呢？

{她表示，在英國醫院留醫期間，中國駐英大使館人員留意她的飲食，擔心她日日食麵包，所以「大使館同事，拿小米粥來給我做早餐」。}

屌 做咩呢排咁高調
係咪驚被自殺呢

作法自斃

你仲有黨呀

抵撚死呢個冚家剷

拎去做人體實驗就有佢份

地下慘D，比佢撞到

我就唔信返去北京 無比高層渣1,2下就咁樣放返落黎

好可能已經植入左晶片 防止佢再逃脫

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊

國家派人幫你戴bra

完全係對住鏡頭拍認罪片一樣

小米粥呢啲100%大陸嘢，邊有香港人食
好撚好笑呀大波驊

包餃子=北方人

比人軟禁咁款

妹妹咪好安全

可能叫林鄭cosplay女班長
王歧山扮訓導主任綁住屌屎眼

從字裡行間睇得出金融時報單野100%堅

佢邊有可能係醫院餐餐食麵包呀
以佢咁嘅地位&身家
都唔知可以幾豪啦
仲要等中方人員買粥比佢
擺明暗示緊啲嘢

証明任何時刻還有黨

係
但唔排除領導想屌個讀書勁嘅

張曉明同維尼得個睇字？

日日食麵包 小米粥

甩骹要介口既咩

我空虛我寂莫我凍？？

大波驊：救命

搭錯船但想落船？

送中者先被送中

連去廁所都要俾國安望住啊，驚你一個人寂寞啊。

睇黎真係想走佬

佢老公

等一下....

可以整到幾多個

去佬都唔通知老公，佢夫妻關係應該得利益存在

拎d爛豬肉包餃子比你食都咁感恩呀

被軟禁

好恐怖

有端倪

豬肉好貴架
好多人放上微博嚟炫富架

其實調返轉。。。
啲餃子餡係佢老公唔知邊忽。。
如果仲想見到佢老公就乖乖地聽話

btw 平日我佢老公都係差唔多時間返工 呢幾日我都唔見佢

利申 我公司係安樂樓上

Otto burger

山頂太遠要搬落中西區做天使

會唔會嘔免仔

有啲擔心大波驊，好怕佢被國安屌到波都爛

報應黎得真係快

＜新。三更之大波驊餃子＞~!!！！

黨員嘅精液你覺得好易拎？ 恩賜嚟架

中央領導通過不同渠道轉達對我的問候和關心

呢次真係大滿足
五穴全開

曹操點迫死荀彧話?
一陣大波驊收到個空既飯就知點做啦.

好似d異見人士都有咁既待遇

戚夫人

Over her dead body

班中央領導通過左大波華的不同渠道

投共下場就係咁
比人用完甩唔到身

鼻哥窿都玩埋

對波可以做幾多粒肉丸

無人會可憐虫尔

困住係安全屋, 只不過叫好過坐監少少
抵啦大波驊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

可能已經植入左晶片/炸彈，亂講野就。。。

你啲暗示都打得幾撚明顯
不過都救唔到你㗎啦
你咁大對波
想收埋都難

比老美睇，嗱，唔關我事嫁，我想跳船跳唔到炸，唔好凍結我d資產呀

支那高官搵煙頭辣佢對波

中方人員「怕我自己一個人，不知如何是好」，於是陪她做檢查，又拿水果到醫院，又陪伴她傾談，又有人包了餃子帶到醫院跟她一起分享。

全程都有中共既特務人員貼身監視一舉一動